有錢去外國讀書真係好

我都想去

真 你問我去外國定三大 一定係去外國 見識多好多 外國人思考方式 教育方法都好唔同 我先唔講畢左業之後三大同外國嘅待遇係點 純粹學術方面作為香港人有得去一定要去 語文 見識方面一定比普通local仔好好多

有錢去外國讀書不如留返D錢做首期

去外國讀 見識>>讀書

你都係留返係香港啦 去外國盞嘥鳩錢